大家嗜辣既程度去到邊

我就食個m記麥香雞包已經標晒汗

食譚仔特辣連湯飲埋

都無感覺

七味粉

唔知幾時開始譚仔成為香港人食辣程度分級嘅標準
利申：譚仔中辣

傷心酸辣粉bb辣都頂唔順

超味魷魚

譚仔3哥 大辣極限，平時食3小多

食咩辣嘅湯面都會飲埋湯 而且唔覺得辣

打j都要搽辣椒油

熱浪好辣

十小辣

辣依樣嘢真係好反智
食唔到食物本身啲味之餘
仲要食壞曬啲味蕾

譚仔少辣
遲啲挑戰食中辣唔飲水

食唔到辣先會咁講，適度嘅辣絕係唔會食唔到食物本身啲味

見到個辣字已經喊咗

譚仔中辣。

食到特辣。但變咗食唔到其他味。咁又何必呢！

唔好以為食到特辣有咩咁勁囉。

最多係脆香雞翼同香辣海鮮杯

微辣

唔食得辣<>嗜辣

譚仔食過特辣

食清湯都頂唔順

睇人地食辣都會想流汗

變態辣